25 26歲先轉行 會唔會太遲？

想轉行發展興趣嘅嘢
知道未必咁易行，但想搏一次。

有心唔怕遲，轉邊行呀？

唔試點知
你諗下留底係咪又好好景
好多時都唔係

25 26 算後生

25 點算遲, 你仲有成40年工要打, 大把人3x歲先轉

轉

如果移民台灣
我又真係好大可能要轉行
40歲都有人轉行啦

唔啱自己就快轉
過三十你就唔敢啦

想做影相拍片 （not youtuber）

你都係想人話你仲後生大排時間2526最多做左4年一世人打40年工

30歲都未知做邊行👋🏿

正常u grad 22,23先出黎做野，25 點會遲

same here 樓主諗住點轉法

我都諗咗陣 樓主諗住要幾多歲先算唔遲

同樣情況
25歲仲未遲嫁
一齊努力

琴日見工真係俾人話25歲老同無咩exp
話23歲份resume都兩版紙

30先轉行都未遲

有心唔怕遲，好過便份唔鍾意既工一世

我都想轉，做後台無前途

後台？

絲打想做邊行？

ON9 做左幾多年野呀? 有撚排你捱呀

有心唔怕遲
越諗先越遲

太大壓力想唞下

24歲先u grad 覺得跑得比同年好慢

唔會
馬雲都係做做吓老師轉創業

興趣做咩呀?

23歲兩版紙，即係每份工都做唔長啦，除非好多特殊技能同証書，例如語言之類

聽到我差啲想屌個interviewer了
話part time都寫曬上去先

Bank back office

有啲人讀完書出來都係25 26 未到30歲喺職場都係仲好後生 有目標就果斷轉啦

25 26轉行都叫遲咁呢個世界有咩人可以轉行
我23 24?
正常人22先第一份工

28/29再洗錢讀書轉行都見過。

resume 寫兩版10成9 on9仔
正常只係一頁內 唔重要/好耐既內容唔會寫落去

人工唔高得去邊喎
除非你開公司自己接job做

我27
都想轉

我做左1年都想轉 但個市咁閪唯有做住先

算好早啦，唔通去到50歲先後悔

40前轉都未遲

我自己都係25，26轉行，第一行做左5年

現家轉左行兩年，感覺良好

好慶幸當初無揀錯決定同有勇氣轉

人既中年係60歲 點會遲？

太老啦，訂定棺材位差唔多

25轉唔遲架 成世人要做咁耐野
就算知轉完辛苦條路唔易行 都好過得個諗字咩都唔做 之後一定後悔

仲好後生 有心就好

你講一講我諗起有個同學
將自己係asso讀過既course寫哂落cv

我為左轉行，今年開始儲錢準備出國進修
預計讀兩年到2024年先畢業 到時已經27歲
未驚過
祝樓主成功轉行

根據好多career counselling theories, 20-35 呢段年紀young adolescent仲係摸索緊自己職場興趣、定位 點都唔會遲

但如果25-26歲轉行由低做起
即係同fresh grad差唔多甚至更低人工
會唔會好輸蝕

唔會，錢夠駛就得，夢想點都要去追尋!!